女孩長大了！ Yeri「豐滿胸圍+11字腹肌」真實身材曝光

2020年全球籠罩在新冠肺炎陰影之下，如今正處於防疫期間，偶像也意外多了許多個人休閒時間，南韓女團Red Velvet老么Yeri便在近日接觸了皮拉提斯健身，年紀輕輕就出道的她，不知不覺已經蛻變成成熟女人，不只上圍傲人，還有著勻稱好身材，不用出力也能看到鮮明的11字腹肌，令大批粉絲震驚直呼「她身材這麼好喔」、「真的長大了」。

▲▼Yeri螢幕前雖看起來豐滿，但其實身材很好，還有11字腹肌。（圖／翻攝自Yeri IG）

Yeri近日獲得個人充電時間，6日在限時動態曬出多張在運動的照片，她穿著低胸運動上衣、黑色緊身褲，前凸後翹的火辣身材一覽無遺，雙腿劈成一直線，舒適地坐在瑜珈墊上，特別的是，她看起來並未特別出力，腰間卻露出結實的11字腹肌，有著人人稱羨的好身材，立刻引起網友討論，不少人稱讚表示「她的身材很完美」、「不知不覺女孩長大了」。

▲Yeri身材勻稱。（圖／翻攝自Yeri IG）

事實上，Yeri在公司裡算是年紀較小的老么，2015年加入團體Red Velvet，不只是成員間寵愛的妹妹，還是幾位公司前輩捧在手心上疼的小公主。她因上圍豐滿，與成員站在一起時看起來顯得較圓潤，然而，年僅21歲的她將身材打理地非常好，11字腹肌照公開後，立刻獲得關注。

真係好正

5毛

菜 溫 災 藝

反椰死全家

咪引我...

神早j左啦

點睇都係叫椰啦

色椰中肺炎..

咩cup

B cup比盡

嘩屌你老味肥撚到

咁叫肥

我斬能死你

我屌到佢對波FING出BRA!

傻能左？

(笑)

Irene 以前無 宜家都叫有小小
Wendy 真係無得救

Joy最大

哈哈。。。

幾年前有班傻鳩起到屌佢肥
我就話佢有遠見
食肥對波 之後再減

豐滿胸圍定豐滿上圍呀

哈 熊清都未出聲